其實點解Armchannel可以咁撚正

講真佢哋係咪被忽視嘅優質YouTube頻道

肉丁呀～～～～

Natalie會唔會太正

真心幾好睇

劇本幾好 啲女仲好

米露迪落妝實好恐怖

我覺得啊田係潛力股

條女好撚正

柔柔最正

柔柔

睇黎好多巴打都狗衝柔柔...喂唔等埋我嘅你地

冇人講kate姐既

kate姐先係世界第一
不過佢只係間中客串吓

我覺得kate要同蝦條一pair個陣先好睇
利申見過真人

點解佢地唔係一pair架
我都見過kate真人 好撚正

Ahgi 同jack 邊個正啲

肥仔條女愈黎愈正

同之前冇咩點變 還可以

芊蕙姨麻麻地咋喎

Armchannel同小薯茄 一樣甘高質

吓？見過佢素顏好正喎

Arm channel 啲內容會係大人d好明顯比其他youtube成熟好多

另外佢地真係識拍識剪，其他kol真係不知所謂

Production 做得好既暫時只有Armchannel 同杜汶澤

Ahgi
不過感覺真係COOL好多

真心幾好睇，啲遊記剪接畫面都好靚

佢地target嘅market根本唔係小學雞，雖然會少左啲小學雞觀眾（請參考屎萊姆），但係成個channel高質好多